又到暑假,又有大批奴隸投身市場

大家要緊守底價34.5,唔好做壞規矩